（做相反動作）舉高右手既相反係乜？

放低右手？ 舉高左手？ 定放低左手？

細個同朋友拗餐死

點解唔係放低左腳

健康操？

放低右手囉
得呢個動作同舉高右手冇辦法同時為真咋嘛

我都係咁諗，但佢哋全部都話係舉高左手

細個嘛